有冇人養大白〔花枝鼠〕

相處ok?

可以同貓做朋友

用咩籠養？普通熊仔鼠籠？

Hello my fd

係，全仔我都有

有，養嚟餵蛇

呢張好得意 蠢蠢地
估唔到貓貓同老鼠都可以相處到

屌，邊同？寵物鼠係馴化過
通常飼料鼠有疾病、基因同埋性格上嘅缺陷

老鼠比狗、龍貓、天竺鼠聰明，也很親人，如果不是因為鼠疫已成為人類的朋友

按摩個梳乎樣想唔想睇

有無打算繁殖啲鼠B用嚟浸酒？

Tg: FayFayRR

Helloooooo

好得意 磨牙磨牙